建制派同港府點解咁想泛民入返議會？

1) 泛民唔辭職，照人大通過可以所有原班人馬入立法會，港府最易處理，唔駛煩，反正泛民係議會都做唔到乜

但如果
2）泛民係港府宣佈全部泛民議員可以繼續留任，唔dq之前被選舉主任dq既泛民，到時泛民總職，3-4成議員唔見左：
第一：港府敢直接委派人入去取代？一定唔敢
第二：得返咁少議員，個議會仲有合法性？會唔會違反基本法？如果要改，咁好多原有律例要改，港府最鍾意係「現行機制」入面做事（同攞上風位），以表示自己「合法性」同「依法」辦事，所以港府唔想節外生枝
第三：如果第一及第二點成立，港府要搵返d議員入去，點搵？唔可以直接加人，最後都要被逼進行選舉！除非人大再釋法，但到時就好尷尬

我本身唔贊泛民總辭，但照咁睇，總辭係表達民意最有效方法

最啱宣佈總辭既時間就應該係港府宣布所有議員（包括之前dq參選資格既）可以全部延任既時間

第一點
而家有咩唔敢

飯民唔會辭架啦， 約滿酬金 + 多1 年糧

點會唔敢委任哂所有席位

奶共派驚冇哂泛民做擋箭牌就會開始鬥佢地啫，忽然有聲音話部分建制唔夠愛國，你估真係鳩up咩

泛民吹到人大乜乜乜
事實上係制裁壓力下人大DQ公民黨都唔敢要做樣
好心俾啲骨氣出嚟
淨係為份糧
一年之後冇人支持你哋
留意返淺藍/黃佔最撚多

成個局，就好似主人比堆狗屎你食
成班人照衝去食咁

本來我都唔太支持總辭
但個政府咁想泛民留底
咁我又冇理由同政府行埋同一陣線嫁

無錯, 但要後續: 海外議會
2千年前嘅神棍都識叫"蒼天已死, 黃天當立"
第2句就係Justify自己做嘅野, 就咁"蒼天已死"係無用㗎
所以應該係"泛民總辭, 海外議會"

辭晒咪無得扮有反對勢力囉
名正言順既橡皮圖章

民主不可當飯食。

唔通佢真係唔敢重新委任議員
睇唔透

委任又點？ 最好委任，有咁肉酸得咁肉酸就最好
而且泛民係入面乜都做唔到架啦
冇分別

政府不嬲唔做唔錯
要佢突然做野有邊次唔係刁人眼前

應該係因為重新委任就要人大再批一次
要搵藉口直接委任就會冇民意基礎

雖然話佢冇在意過民意，但呢個亦係佢既顧慮
咁點先有民意呢，即係要選舉
押後選舉又冇可能搞一次選舉

即係話林鄭根本就唔敢要人大揸咁多次旗
但又出左手押後左選舉喎
咪求契弟咁叫泛民留低，佢唔敢硬嫁
個態度同選內會個時完全係180度

即係類似返工個中層亂鳩推測上意推行一d 不知所謂既措施，比人反到咁上下見冚唔住咪搵上司解圍
但搵上司係有代價既，搵多兩搵人地炒鳩埋你都仲得，結果你為左保住個閪位就唯有求下d 契弟點樣折中 d 幫你達成一個無咁柒既方案

所以結論係敵人讚成我反對

未來一年如果施政失敗可以屈落泛民

兔死狗烹

如果議會無左1/3議員會點? 呢個情況真係第1次見 我都好奇會點處理? 你話補選5/6個分開2次搞就的姐, 22個人你點補選? 所以到時可能一係就中共委任返22個, 再進一步摧毀議會正當性, 正式成為垃圾會, 一係就任由呢22個人出缺, 照開會照表決議案。 總之總辭就係拋返個波比支共, 到時睇佢點處理都好啦

永遠可以唔選囉！
唔明？

到時個議會一下子少左1/3人, 我諗支共都未必預料到咁既情況, 食花生睇佢點處理都好啦

你估佢地唔驚制裁

你可以話港府乜都敢做，但有代價架，港府靠中共差佬維穩，等同同魔鬼合作，你覺得真係出句聲咁簡單，人地無條件幫？